【古你唔到】阿仙奴19-20球迷吹水區 MXLIII

Arsenal have set out their basic conditions for the transfer of Philippe Coutinho, 2 year loan with a fee of £12 million & then the option to purchase set at £88 million, Barçelona, Arsenal & Philippe Coutinho are keen on the move to happen. (Sem Teto via @Sport_Witness)

無知一問Dias邊佔黎
勁唔勁架

邊個黎？

個topic幾垃圾 希望開過

無8月5罷工。。。

係咪開？係就禾開

係
罷工plz

不了你燈

古你老母
我要真後防

lm

有人開？

不分化不割蓆
支持樓豬

其實古單料好流又無主流媒體報過

開了

可能暗渡陳倉. 傾緊第二個

再開過topic ok?